蝻亞人&內地人，誰是香港之禍，最應被逐出香港？

我唔洗講，至9憎蝻亞蟲，完全係未進化既犯罪物種，見到都想嘔
蝻亞人最該被逐出
中國人最該被逐出

我反而對國內人冇太大感覺，係有d人教育水平低d，
但蝻亞人我真係頂唔q順

why not both

首選啊，咩都both，咁唔洗揀啦

蝻亞人 >> 大陸人

大陸人
1。佔多數，一走就走成千萬人
2。學歷家底較南高，話我自私唔進步都好，呢班人走左社會流動性自會高返
3。殺雞儆猴，南搶公屋社會褔利都係跟蝗學習（當然有人指點），連華人都俾人趕走，佢地點都會醒定啲諗吓點生存而唔係去搶
4。社會多元，假設兩班人係乖嘅冇侵犯性，我情願要「外國人」好過華人，做勞動性工作點都快手過大陸人（但啲南成撚日都唔清場，垃圾又唔掃）

內你老母地
支那就支那啦

蝻亞蟲唔搶野都講得出

why no both?

垃圾程度？

蝻亞人 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 大陸人

有必要咩
全部就地正法

針蝻亞蟲用左好多力，無暇應付內地

希特拉？

香港人

你係咪就係踩rex tso果班撚樣？

原來大家咁包容蝻亞蟲

蝻有搞鳩香港樓市？蝻有每日150仲要一炸一炸咁死過黎香港？蝻有做走私佬將奶粉紙尿片運曬去支那？蝻有財力搞到香港全部都係金舖藥方？黑驚有偏幫蝻？

你一世人只會憎一個人

根本完全冇得比，我一日見九百幾個蝗蟲都未見一個蝻亞人，南亞人搶你嘅荷包，蝗蟲直情搶你成個香港

連登仔，南亞，黑人，中國人

咁香港仲剩低幾多人

一個？

大把啦

菲律賓？

係wo菲傭國算唔算南亞

睇你用內地人，中國人咁叫
就知你咩立場啦
支那狗

東南亞唔係南亞
亦唔係東亞

下...

支那狗食屎啦

你個名好適合講呢番說話

我以連登價值觀同你講。香港人唔係中國人，即係無晒我所講野人，香港都仲有大量香港人

咪傻啦，佢地平均質素一個煩過十個正常人，文化價值觀差距大過大陸人好撚多，年輕個班大陸人都算正常，用香港人角度，印巴真係好難頂，又無公徳又賴皮
最緊要佢地一家生八個，你過下一代位都無得坐，問下小學就知越黎越多，最恐怖係全部都有香港身分證，起難民營都無用

中國人多太多
南亞人係無得比

內你老母

y not both